成波之路開live啊 好有意思

節錄其中一段
-----------------------
無論邊度都一定有唔同立場既人
唔同意見既人
-----------------------------------

係咪唔同意見就係左膠呢

無論任何時候都一定要保持獨立思考

更加要將唔支持我地既人支持我地

希望大家可以一齊睇下